請大家記住今次既宗旨

不分化不篤灰不割蓆不譴責

兄弟爬山 各有各做

槍口一致 打倒暴政

唔好再比人分化
已經再無輸既本錢
人地講咩之前 用個腦諗一諗先

香港人 加油